# Работа со **_Stream API_** <Собинников Павел 603Б1>

### Реализовано
    1. Количество слов:
    2. Количество различных слов:
    3. TOP 100 слов по длинне:
    5. Последние 100 слов в обратном порядке (начиная с последнего):

### В планах :)
    4. TOP 100 слов по количеству повторений в файле:
    6. TOP 100 слов по алфавиту для каждой длинны (в порядке уменьшения длинны):
    7. TOP 20 анаграмм (в порядке увеличения количества слов):